政府散銀車無開工，去邊到換好？

想直接出現金

直升機派錢大法

溫馨提示：如果大家懷疑持有的紙幣/銀幣被曾到訪過武漢肺炎疫區的人接觸過的，請集中送到我這裡銷毀，免費提供服務。全城一心抗疫💪🏻